搞人舖頭既先寫底佢罪責

邊撚個得閒同你嘥時間寫

印定先等佢裝修完之後貼，相信好多街坊見到佢哋啲玻璃自己跣低都會行過八卦望下，到時就可以見到佢哋嘅罪狀

有用！

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

大聲宣讀出黎

推

Push